每個星期都要同老細講wfh 好煩

全部msg 都係would like to wfh.... wfh wfhwfh
由新年到依家

wtf

你同佢講wfh until further notice咪得囉